入黎！過關好撚危險

我朋友男性
因工作問題要成日上大陸公幹
星期五係大陸關囗俾狗捉
攞佢部電話直接插線駁去佢地部腦到
之後..... 班公安竟然講得出佢去遊行既次數同埋佢去過元朗
再次後同佢抽埋血

喂屌你， 支針有無毒架

好撚恐怖呀！
各位巴打絲打發過夢而又要北上公幹既你要小心

驗血 吸過tg 會唔會驗血驗到?

攞你dna 姐

未知可否相信
太恐怖
有無fc

樓主p牌， bye

屌咁p 牌係咪唔駁再講野？

返大陸都算，重要帶住部常用電話係咩玩法？自己死好啦，唔好連累其他人

落馬洲 拎回鄉證既後生仔 會check袋

真人真事
信就信
唔信就唔好信

一路抽血一路影相呀？

叫左買新機
插新卡

721

佢預左嫁啦 上得去

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls

點解部腦會有data，十萬個為什麼吾明解wo

64都做得出 呢d有幾奇

無證據就唔好開癈post

含撚啦你
係到鳩up然後話信就信唔信就唔信

係咁又點 唔係咁又點
反正唔會上去

唔洗講咩P牌駁唔駁
反正公幹要上既你避唔到
唔係既你正常唔會上
fact唔fact check又如何

你返大陸一試， 咪親身驗證囉
一早有人開post 講會check 袋， 抽血
現在係你部電話唔駛解鎖就攞到你啲野

帶另一部手機啦

本人好支持黃絲
昨晚羅湖岩岩落馬洲返黎見到，有關員係會截住後生仔行埋一邊去check
我就特登著到勁大叔，個關員望都唔望就check 其他人
番大陸 公幹真係要小心D

Fact checked????

我知是真聽聞的，特別長得後生會被查。好似抽血是用來看下是否跟集會未抓到的受傷protestors的血液match..i think，最好電話全是紅色萬歲藍絲群組什麼的~。